(不合作運動)一齊去入境處改名做行政長官

姓行政 名長官 , 再報選舉

48歲(改名)